叫Siri唱PPAP

哈哈

Siri咁都入到位賣廣告 勁

嘻

幾好笑##fatc

我有一個

屌你老母留名

點解我個唔得 佢一直唔肯定佢明唔明 我地出現代溝了

傳聞對siri講samsung
Siri會即刻唱畀你聽

##fatc

講咗幾次唔明之後終於肯唱

點解佢成日都變左係PP API或者PP A P

siri好撚蠢

我個siri都好蠢

佢屌我屌

樓主抄post

屌，佢成日聽左PP A P,想點撚樣，好撚豬

我屌

乜鬼野係ppap